林鄭8pm見記者

我宜家同你地見面

大家一定好鍾意我條簽名底褲

Get ready for fallacies !!

Not sure which AO or.... will help her on the script !

Let's see how many you can find.

死臭西

晚上8時正-- RTHK31 鏗鏘集 <<7.21誰主真相>>

CCTVB戰線手足未竟之志 抵制東日日本物業顧問同大阪老千Andy

Backdrop 係齊心抗疫定係國安大法

冇人想知呀

又遲到

咁都可以遲到

宣布制裁美國？

可以點制裁